陳曉東同馬德鐘話瘦左?對眼都變埋？

本身好地地, 做乜搞柒佢
係唔係整容失敗

馬德鍾好似係病先咁

想睇馬神同十郎拍toy story

你地問下食素D人有冇變樣

成個馬明咁

女既搵Barbie做辦,男人就搵胡迪

有冇人同我一樣覺得馬神好似泰山？

套劇入面都未變樣
宜家變到咁